點解無人帶口罩 召喚airdrop師

1. 改個吸睛airdrop名 （設定-一般-關於本機-名稱）
e.g. 沙士2.0快帶口罩、唔想死就戴口罩

2. 搭車無野做唔該airdrop以下文宣

你禁一個制可能可以救更多人
天佑香港 gfhksdgm

推

師兄買唔到口罩點算！

屈臣氏官網好似有

唔戴口罩廢老多點會理你

不如試下做咗先